Echter, als ze zo zeer verlangend naar zijn lieve Emma dineren en zult u beiden, en Mr. Knightley, om zorg te dragen voor haar, ik kan willen verhinderen, mits het weer wat ze moet, noch vochtige, noch koud, noch winderig."
